修頓拉咗工會人

現場話個手足擺擺吓工會街站俾班防暴搜袋然後拉咗

又亂咬人 死黑警 dllm

有個細路比人拉左

廢除功能組別 2020雙普選

出黎呀

出嚟遊行啦！！！

屌那星

出呀

jm9

出嚟啦

又話帶左入球場？

出嚟！

出黎啊

Push

政府就用警察黎拘捕佢唔想見到嘅人，例如成立工會嘅人

唔撚係掛 白色恐怖

推

屌佢老母

擺明用黑警恐嚇打壓反抗聲音
而家就係批多啲遊行睇下你地有幾多人出嚟 再消耗下民氣
今日不出來 以後唔使出

拉左告咩？
煽動非法集結？

仲問。。
只係777唔想見到工會存在
以後見一個街站拉一個

仲有就係要攞晒工會成員名單搞鳩大家
明架喇 一月一日就開始對人民宣戰

差佬唔係咁仆街
香港人真係攤攤下就唔記得
而家班躝癱隔日就助攻
想消耗民氣？

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住入翻！

真係多尻餘，佢諗住而家仲係咩都要填 form 入紙嘅時代

屌痴撚線

咪就係 一日班撚樣未死 我一日都行出嚟

你訓左幾耐?

拉人洗講理由?

多謝d狗今次幫工會賣廣告
同埋工會將會變為網上登記形式

食屎狗

香港蘋果日報
16 分鐘 ·

【1415 修頓球場】多名防暴警察突然衝向一名「200萬三罷工會聯合街站」義工，再推倒在行人路上，更亂棍毆打。大批防暴警趕至及拉起封鎖線，包括封鎖多個工會街站，並向市民舉起胡椒噴霧作恐嚇。有防暴警用手機拍攝市民及記者。該名義工被截查及搜袋後，遭反綁雙手帶走。

Wtf

圖中全死好嗎

Diu

如果天后出唔到
喺炮台山出行去維園
一樣咁近

完全同意，擺街站都係增加曝光
佢企埋一二邊都未必有心理
你攪佢就立即響朵
呢啲數都唔識計學人攪打壓

入工會
一定要入工會
陣間記得報名入工會

元旦遊行第二個任務

所有政府唔想見到既人都會比狗咬

屌

黑警死全家

臭曱甴屎

又亂咬人屌你老母

用把口屌無用架
宜家明恰你地唔敢出手唔

出

又唔佢地拉寬頻嗰啲

對家針對咩野就代表佢地驚咩野
我地愈要做大佢

現場人仕話好似搜到個袋有野...

班死綠色曱甴

明玩針對，所以一定要用人數壓制對方猖狂

本身唔諗住入工會
宜家一定要入了

屌你老母

出！

推 又鳩拉

搜完袋就拉？

D名單會唔會俾不法分子拎左

除左屌之外，仲要出黎撐架

記得入公會

而家咁搞下
唔入都入啦

好耐la

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住再入！

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

工會本身都有網上登記

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

街站既我估最多咪膠水較剪

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

罷工+工會係春袋

Z

有鉸剪同膠紙同宣傳，告藏有攻擊性武器加持有可作刑事毀壞用途

有需要驚訝？

一月一日就開始？

全世界極權政府都係咁

有冇錄到片，最少都文宣推咗上國際先

DKLM 快啲出嚟呀

入草地中

如果用指甲鉗剪膠紙會唔會照拉?
只係覺得搞工會班手足要小心啲
班狗咁鐘意砌生豬肉

cls

th group 有， 但係就咁上網搵就冇， 可能驚三毛&狗扮人混入公會

證明工會有威脅
屌你老母死曱甴

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

老屈吧
點會無啦啦搜佢袋

維園見! 唔好中途入隊
會頂住後面手足同埋唔count數!

831

經人加入工會 ？

證明多啲人加入工會係有用。

入工會啦大家， 如果今日係街站加入唔到既，
就遲啲上連登睇加入方法。

屌你老母 死黑警

推 和理非既終極力量係組織工會 同埋

大力支持黃色經濟 投票 文宣

又亂咁拉人 正垃圾

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

刑事不嬲係毫無疑點證明可用作非法用途先得，話用作合法集會嘅文宣用途已經打甩

啲曱甴從來都係旨在拉人返去48個鐘

咁都要有個理由咖

屌死黑警